tinyMCE.addI18n({cro:{
common:{
edit_confirm:"\u017Delite li koristiti WYSIWYG na\u010Din rada za ovo tekstualno polje?",
apply:"Primjeni",
insert:"Umetni",
update:"Obnovi",
cancel:"Odustani",
close:"Zatvori",
browse:"Pregled",
class_name:"Klasa",
not_set:"-- Nije postavljeno --",
clipboard_msg:"Kopiraj/Izre\u017Ei/Zalijepi nije dostupno u Mozilla i Firefox preglednicima.\n\u017Delite li vi\u0161e informacija o ovom problemu?",
clipboard_no_support:"Trenuta\u010Dno va\u0161 preglednik ne podr\u017Eava ovu opciju, poku\u0161ajte koristiti tipkovni\u010Dku kraticu.",
popup_blocked:"Oprostite, izgleda da je va\u0161 popup-blocker onemogu\u0107io prozor u sklopu ovog programa. Morate onemogu\u0107iti blokiranje popup prozora da bi u potpunosti iskoristili ovaj alat.",
invalid_data:"{#field} nije ispravan",
invalid_data_number:"{#field} mora biti broj",
invalid_data_min:"{#field} mora biti ve\u0107i broj od {#min}",
invalid_data_size:"{#field} mora biti broj ili postotak",
more_colors:"Vi\u0161e boja"
},
colors:{
'000000':'Crna',
'993300':'Spaljeno naran\u010Dasta',
'333300':'Tamno maslinasta',
'003300':'Tamno zelena',
'003366':'Tamno plava',
'000080':'Mornarsko plava',
'333399':'Indigo boja',
'333333':'Jako tamno siva',
'800000':'Kestenjasta',
'FF6600':'Naran\u010Dasta',
'808000':'Maslinasta',
'008000':'Zelena',
'008080':'Plavo zelena',
'0000FF':'Plava',
'666699':'Sivkasto plava',
'808080':'Siva',
'FF0000':'Crvena',
'FF9900':'Jantarna',
'99CC00':'\u017Duto zelena',
'339966':'Morsko zelena',
'33CCCC':'Tirkizna',
'3366FF':'Kraljevsko plava',
'800080':'Ljubi\u010Dasta',
'999999':'Srednje siva',
'FF00FF':'Grimizna',
'FFCC00':'Zlatna',
'FFFF00':'\u017Duta',
'00FF00':'Limeta',
'00FFFF':'Boja vode',
'00CCFF':'Nebeski plava',
'993366':'Sme\u0111a',
'C0C0C0':'Srebrna',
'FF99CC':'Roza',
'FFCC99':'Boja breskve',
'FFFF99':'Svijetlo \u017Euta',
'CCFFCC':'Blijedo zelena',
'CCFFFF':'Blijedo modra',
'99CCFF':'Svijetlo nebeski plava',
'CC99FF':'Boja \u0161ljive',
'FFFFFF':'Bijela'
},
contextmenu:{
align:"Poravnavanje",
left:"Lijevo",
center:"Sredina",
right:"Desno",
full:"Obostrano"
},
insertdatetime:{
date_fmt:"%d.%m.%Y.",
time_fmt:"%H:%M:%S",
insertdate_desc:"Umetni datum",
inserttime_desc:"Umetni vrijeme",
months_long:"Sije\u010Danj,Velja\u010Da,O\u017Eujak,Travanj,Svibanj,Lipanj,Srpanj,Kolovoz,Rujan,Listopad,Studeni,Prosinac",
months_short:"Sij,Velj,O\u017Eu,Tra,Svi,Lip,Srp,Kol,Ruj,Lis,Stu,Pro",
day_long:"Nedjelja,Ponedjeljak,Utorak,Srijeda,\u010Cetvrtak,Petak,Subota,Nedjelja",
day_short:"Ned,Pon,Uto,Sri,\u010Cet,Pet,Sub,Ned"
},
print:{
print_desc:"Ispis"
},
preview:{
preview_desc:"Predprikaz"
},
directionality:{
ltr_desc:"S lijeva na desno",
rtl_desc:"S desna na lijevo"
},
layer:{
insertlayer_desc:"Umetni novi sloj",
forward_desc:"Pomakni naprijed",
backward_desc:"Pomakni natrag",
absolute_desc:"Uklju\u010Di/isklju\u010Di apsolutno pozicioniranje",
content:"Novi sloj..."
},
save:{
save_desc:"Spremi",
cancel_desc:"Odustani od svih promjena"
},
nonbreaking:{
nonbreaking_desc:"Umetni razmak"
},
iespell:{
iespell_desc:"Pokreni provjeru pravopisa",
download:"ieSpell nije prona\u0111en. \u017Delite ga instalirati sada?"
},
advhr:{
advhr_desc:"Vodoravna crta"
},
emotions:{
emotions_desc:"Emotikoni"
},
searchreplace:{
search_desc:"Prona\u0111i",
replace_desc:"Prona\u0111i/Zamijeni"
},
advimage:{
image_desc:"Umetni/uredi sliku"
},
advlink:{
link_desc:"Umetni/uredi link"
},
xhtmlxtras:{
cite_desc:"Citat",
abbr_desc:"Kratica",
acronym_desc:"Akronim",
del_desc:"Brisanje",
ins_desc:"Unos",
attribs_desc:"Umetni/uredi atribute"
},
style:{
desc:"Uredi CSS stil"
},
paste:{
paste_text_desc:"Zalijepi kao obi\u010Dni tekst",
paste_word_desc:"Zalijepi iz Worda",
selectall_desc:"Odaberi sve",
plaintext_mode_sticky:"Zalijepi je sada u na\u010Dinu obi\u010Dnog teksta. Kliknite ponovo da se vrati u uobi\u010Dajeni na\u010Din. Nakon \u0161to zalijepite ne\u0161to biti \u0107ete vra\u0107eni na uobi\u010Dajeni na\u010Din.",
plaintext_mode:"Zalijepi je sada u na\u010Dinu obi\u010Dnog teksta. Kliknite ponovo da se vrati u uobi\u010Dajeni na\u010Din."
},
paste_dlg:{
text_title:"Koristite CTRL+V na tipkovnici da zalijepite tekst u prozor.",
text_linebreaks:"Zadr\u017Ei prijelome",
word_title:"Koristite CTRL+V na tipkovnici da zalijepite tekst u prozor."
},
table:{
desc:"Umetni novu tablicu",
row_before_desc:"Umetni redak iznad",
row_after_desc:"Umetni redak ispod",
delete_row_desc:"Izbri\u0161i redak",
col_before_desc:"Umetni stupac lijevo",
col_after_desc:"Umetni stupac desno",
delete_col_desc:"Ukloni stupac",
split_cells_desc:"Razdvoji spojene \u0107elije tablice",
merge_cells_desc:"Spoji \u0107elije tablice",
row_desc:"Svojstva retka tablice",
cell_desc:"Svojstva \u0107elije tablice",
props_desc:"Svojstva tablice",
paste_row_before_desc:"Zalijepi redak tablice iznad",
paste_row_after_desc:"Zalijepi redak tablice ispod",
cut_row_desc:"Izre\u017Ei redak tablice",
copy_row_desc:"Kopiraj redak tablice",
del:"Izbri\u0161i tablicu",
row:"Redak",
col:"Stupac",
cell:"\u0106elija"
},
autosave:{
unload_msg:"Promjene koje ste na\u010Dinili biti \u0107e izgubljene ako iza\u0111ete s ove stranice.",
restore_content:"Povrati sadr\u017Eaj koji je automatski spremljen.",
warning_message:"Ako povratite spremljeni sadr\u017Eaj, izgubiti \u0107ete sav sadr\u017Eaj koji se trenutno nalazi u editoru.\n\nJeste li sigurni da \u017Eelite povratiti spremljeni sadr\u017Eaj?."
},
fullscreen:{
desc:"Uklju\u010Di/isklju\u010Di prikaz preko cijelog ekrana"
},
media:{
desc:"Dodaj / uredi ugra\u0111enu multimediju",
edit:"Uredi ugra\u0111enu multimediju"
},
fullpage:{
desc:"Svojstva dokumenta"
},
template:{
desc:"Umetni predefinirani sadr\u017Eaj predlo\u0161ka"
},
visualchars:{
desc:"Vizualni kontrolni znakovi uklju\u010Deni/isklju\u010Deni."
},
spellchecker:{
desc:"Uklju\u010Di/isklju\u010Di provjeru pravopisa",
menu:"Postavke provjere pravopisa",
ignore_word:"Zanemari rije\u010D",
ignore_words:"Zanemari sve",
langs:"Jezici",
wait:"Molimo pri\u010Dekajte...",
sug:"Prijedlozi",
no_sug:"Nema prijedloga",
no_mpell:"Nije prona\u0111ena nijedna pravopisna gre\u0161ka.",
learn_word:"Zapamti rije\u010D" 
},
pagebreak:{
desc:"Umetni prijelom stranice."
},
advlist:{
types:"Tipovi",
def:"Osnovno",
lower_alpha:"Mala slova",
lower_greek:"Mala gr\u010Dka slova",
lower_roman:"Mali rimski brojevi",
upper_alpha:"Velika slova",
upper_roman:"Veliki rimski brojevi",
circle:"Kru\u017Enica",
disc:"Disk",
square:"Kvadrat"
},
aria:{
rich_text_area:"Dio za formatirani tekst"
},
wordcount:{
words: 'Rije\u010Di: '
}
}});